旅遊達人項明生涉非禮大學男生被捕

著名旅遊達人項明生（James）涉嫌非禮男子被警方拘捕。消息稱，一名大學生上周三(26日)報案稱，他於前一天在北角英皇道一間寫字樓見工時被人強吻及摸下體，警方接報調查後，今午拘捕47歲的項明生，通宵扣查。

消息稱，一名22歲大學男生較早前在書展認識項明生，其後更獲安排工作機會，大學生於上周二(25日)到北角英皇道一工業大廈見工，其間有人表現非常熱情，做出過份動作，令他感到尷尬及不安，大學生翌日報警求助，聲稱見工時，在不自願下被一名男子強吻、摸下體等。警方接報展開調查後，於今午5時許，在北角英皇道一單位內，拘捕47歲的項明生，案件暫列非禮男子案，交東區刑事偵查隊跟進。

《蘋果》晚上就事件致電項明生查詢，惟其手機一直無人接聽。

項明生是旅遊達人、旅遊節目主持、專欄作家，近年活躍於跨媒體工作。項明生1969年在四川成都出世，16歲時移居香港，半工讀於1989年考入香港大學文學院主修日本研究及心理學，及後於1996年在香港中文大學取得工商管理碩士。1997年加入Sony Computer Entertainment Hong Kong Limited，於2013年成為智傲集團行政總裁。

旅遊達人項明生涉非禮大學男生被捕

見工都要比人摸J